返工座係道好悶！做乜好？

打飛機

新星座?
座同坐都唔識分